PaulPogba：pornhub次次都自動轉殘體字

明明每次都改返英文
但下次上又轉返殘體

睇返EMAIL啦

真係好煩